Часто мы сталкиваемся с ситуацией, когда мы являемся заложниками случая и всё, что мы можем сделать - это ждать. Например поездки в метро/такси, ожидания очереди в больнице или другом учреждении, ожидание другого человека и прочее. Обычно это длится непродолжительное время, но заранее неизвестно, когда ожидание подойдёт к концу. Одним из способов скрасить такую ситуацию являются небольшие казуальные игры. Но проблема в том, что большинство из них могут быть продолжительными и не в любой момент нельзя прервать игровой процесс без потери темпа игры или даже без потери какого-то прогресса.

Наш проект предлагает решение данной проблемы. Мы предлагаем агрегатор игр, которые длятся в среднем по 10 секунд. В таком случае неопределённость момента, в который нужно будет остановиться играть, перестанет быть проблемой, из-за небольшой продолжительности отдельной игровой сессии.

Ключевой особенностью нашего проекта является возможность не только играть, но и создавать свои небольшие игры, которыми можно делиться с другими людьми.

Наш продукт направлен на две группы людей: на игроков в казуальные игры, которые не прочь убить время во время поездки в метро какой-нибудь простой игрой, а также на творческих людей, которые хотят попробовать раскрыть свой творческий потенциал в создании простых небольших игр.
